[求救]spinner 360唔見相機蓋

搵唔到有得配
請問大家要搵咩替代品 定點算
上網見到有條友dianna f+用飲品蓋
我真係好鐘意佢 黎緊放行都會用 好心痛

旅